{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025056?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔아트워크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、さまざまな規定に基づいて処理される場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 男女同室での宿泊予約で入室をお断りする場合は、キャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準が設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのように処理されますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは、さまざまな規定に基づいて処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約で入室をお断りする場合は、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 492
    }
}